<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="contr_report">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-set="data_report_margin_top" t-value="15"/>
             <t t-set="data_report_dpi" t-value="110"/>
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <div class="page" style="margin-top:-15px;">
                    <style>
                        body {
                        font-family: sans-serif;
                        line-height: 1.6;
                        font-size: 16px;
                        margin: 0;
                        padding-right: 20px;
                        padding-left: 20px;
                        }

                        .page {
                            margin: 0;
                            padding: 0;

                        }

                    </style>
                    <h3 style="text-align:center;">
                        CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABAJO
                    </h3>
                    <p style="text-align:justify">Yo Juan José Fernando Lira Reyna
<!--                        <span t-esc="o.employee_id.contract_id.hr_responsible_id.name"/>-->
                        de Profesión Licenciado en Administración de Empresas
<!--                        <span t-esc="o.employee_id.contract_id.hr_responsible_id.profesion"/>-->
                        de Cincuenta y seis
<!--                        <span t-esc="a_letras(o.employee_id.contract_id.hr_responsible_id.edad)"/>-->
                        años de edad, sexo masculino,
                        casado, guatemalteco con domicilio para recibir notificaciones en veintinueve calle tres guion
                        sesenta y cinco Colonia El Carmen zona doce, y avecindado en la ciudad capital, me identifico
                        con el Documento Personal de Identificación número mil quinientos setenta y nueve, cuarenta y
                        nueve mil cuarenta y cuatro, cero ciento uno <span style="font-weight:bold">(1579 49044 0101)</span> extendido en el Registro Nacional
                        de las Personas de la ciudad de Guatemala, como Representante Legal de la empresa <span style="font-weight:bold">ABSORBENTES
                        DE CENTROAMERICA, S.A</span>  ubicada en Km 21.5 Carretera CA-9 hacia la capital zona 10 Villa Nueva,
                        Guatemala, por una parte y por la otra <span t-esc="o.employee_id.name" style="font-weight:bold"/> de
                        <span t-esc="a_letras(o.employee_id.edad)"/> años de edad,
                        <span t-esc="gender(o.employee_id.gender)"/>, <span t-esc="marital(o.employee_id.marital)"/>,
                        <span t-esc="nationality(o.employee_id.gender)"/>,
                        quien se identifica con el Documento Personal de Identificación
                        &#160;<span t-esc="o.employee_id.vecindad_dpi" style="font-weight"/> extendido en el Registro Nacional de las Personas RENAP, quienes para los
                        efectos de este contrato se denominaran <span style="font-weight:bold">PATRONO Y TRABAJADOR</span> , respectivamente, celebran el
                        <span style="font-weight:bold">“EL CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABAJO”</span>, contenido en la siguientes cláusulas.
                    </p>
                    <p>1o. La relación de Trabajo inicia el:
                        <span t-esc="fecha_a_letras(o.employee_id.contract_id.date_start)"/>
                    </p>
                    <p>2o. El trabajador prestará los servicios siguientes:
                        <span t-esc="o.employee_id.job_id.name"/>
                    </p>
                    <p>3o. Los Servicios serán prestados en: ABSORBENTES DE CENTROAMERICA, S. A., Km. 21 carretera CA-9
                        Hacia la capital, referencia puente Km. 22 zona 10 Villa Nueva, Guatemala.
                    </p>
                    <p>4o. La duración del presente contrato es:
                        <span t-esc="'Indefinido' if o.employee_id.contract_id.temporalidad_contrato == 1 else 'Indefinido'"/>
                    </p>
                    <p><span t-esc="horarios(o.employee_id.department_id.name)"/></p>
                    <p>6o. El salario será así:
                        <span t-esc="salario_a_letras(o.employee_id.contract_id.wage)"/>
                        (<span t-esc="salario_formateado(o.employee_id.contract_id.wage)"/>) mensuales de sueldo base
                        más
                        <span t-esc="salario_a_letras(o.employee_id.contract_id.bonificacion)"/>
                        (<span t-esc="salario_formateado(o.employee_id.contract_id.bonificacion)"/>) bonificación de
                        Ley, le será pagado mensualmente,
                        por medio de depósitos a su cuenta a partir de la fecha suscrita en este contrato por lo cual el
                        pago mensual será de
                        <span t-esc="salario_a_letras(o.employee_id.contract_id.wage+o.employee_id.contract_id.bonificacion)"/>
                        (
                        <span t-esc="salario_formateado(o.employee_id.contract_id.bonificacion + o.employee_id.contract_id.wage)"/>
                        )
                    </p>
                    <p>7o. Las horas extras, cuando sean requeridas, el séptimo día y los días de asueto, le serán
                        pagados de conformidad con los artículos 121, 126 y 127 del Código de Trabajo.
                    </p>
                    <p>8o. Es entendido que de conformidad con el artículo 122 del Código de Trabajo, la jornada
                        ordinaria
                        y extraordinaria no puede exceder de una suma total de 12 horas diarias.
                    </p>
                    <p>9o. El presente contrato se suscribe en: Guatemala, Villa nueva,
                        <span t-esc="fecha_a_letras(o.employee_id.contract_id.fecha_firma)"/>
                    </p>
                    <p>OBSERVACIONES: Me doy por enterado de que de manera voluntaria se trabaja el
                        tiempo extraordinario en caso de necesidad de la entidad en cualquier otra
                        actividad, turno o departamento que se me encomiende efectuar.
                        Se hace constar que las ventajas económicas no deben exceder del 30% según
                        artículo 90 del Código de Trabajo. Acepto expresamente que las anteriores
                        observaciones son condiciones para iniciar mi relación laboral.
                    </p>

                    <table style="width: 100%; text-align:center; margin-top:60px; margin-bottom: 20px; font-size:16px">
                        <tr>
                            <td style="width: 50%;">

                                <p>f._____________________________________</p>
                                <p>JUAN JOSÉ FERNANDO LIRA REYNA</p>
                            </td>
                            <td style="width: 50%;">

                                <p>f._____________________________________</p>
                                <p>
                                    <span t-esc="o.employee_id.name"/>
                                </p>
                            </td>
                        </tr>
                    </table>
                    <p style="font-size:14px; text-align:justify">DATOS IMPORTANTES: 1) El contrato individual de
                        trabajo debe suscribirse el mismo
                        día en que se inicia la relación de trabajo y enviarse dentro de los 15 días hábiles
                        al Registro electrónico de contratos, cuando haya modificación o renovación del
                        contrato, deberá procederse en igual forma, (artículo 28 del Código de Trabajo). 2)
                        Si por la naturaleza de las labores de la empresa es de aquellas comprendidas en el
                        artículo 128 del Código de Trabajo, debe pactarse lo relativo al trabajo en días de
                        asueto y solicitarse la autorización respectiva a la Inspección General de Trabajo. 3)
                        En la cláusula 2a.del contrato especificarse en la forma más detallada posible los
                        servicios que el trabajador se obliga a prestar para mayor claridad y seguridad de las
                        partes. 4) En las OBSERVACIONES, se deben consignar todas aquellas particularidades a
                        que está sujeto el contrato que no están incluidas en el formato y que formen parte del
                        mismo, tales como prestaciones, obligaciones y derechos de deriven del Reglamento Interno
                        de Trabajo o Pacto Colectivo de Condiciones de Trabajo, jornadas extraordinarias de trabajo,
                        aprendizaje, sueldos diferidos, aguinaldos, prestaciones en especie, (habitación, manutención,
                        víveres, etc.) y cualquiera otras que se pacten. 5) El contrato debe mantenerse a disposición
                        de las autoridades de Trabajo, en cualquier revisión que se practique y deberá llevar la
                        autorización
                    </p>
                    <p>CC. Recursos humanos</p>
                    <p style="font-size:11px">mantenerse a disposición de las autoridades de Trabajo, en cualquier revisión que se practique y deberá llevar la autorización electrónica correspondiente.
</p>
                </div>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>
